Astis Jaan Unt sia kohto peäle ning andis ülles, et temma sedda rahha mis on 20Rb 50Kp Protokolli Ramatu järrel sest 27. Septembri kuust 1846 Hans Sigatzi käest saia senniajani weel ei olle kätte sanud. Hans Sigatz sai ette kutsutud ning temma käest küstud, mispärrast temma sedda rahha weel ei olle Jaan Undil kätte maksnud? wastas temma, sellepärrast ei jõudnud ärra tassude, et sel aastal olnud paljo Magatsi wõlga ning Krono Rükki eest Rahha maksa. Kohus mõistis et Hans Sigatz peab se rahha Jaan Undi otamisse järrel Küünlapäewani 1849 ärra tassume.
Johann Leppik [allkiri]
